大家係咪唔記得荃灣俾人斬果位手足 人地俾d 警黑搞到殘廢 你班友仔放人走?

係唔係仁慈到咁樣呀